其實如果前線組織一隊方便認人係咪行唔通

有好有唔好
好：
唔會有鬼
更加有組織
唔好：
俾人一起左就團滅
全部勇武俾人拉曬

對家混隊人入黎
自稱捉鬼隊
捉哂真兄弟點算？
點確保到捉鬼的人本身唔係鬼？